[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3359)

Slow

Psg2:1叫看

P S G角大，我舉白旗投降

Psg涮角

好撚慢

咁多波賭係咪想迫死我

假分

入多兩粒喇

想g 杜曹幾時比人炒定比人炒咗啦

比多粒

唔岩key

55555555
6.5 2.33

psg 我老母帶都贏啦對d法甲隊

又贏

PSG呢隊閪波邊個教都一樣

又中

雷恩

法甲不敗唔到堅on9

你仲有乜心水

快d請摩佬好過啦

冰呀

real 落2次面要

我見朱古力問我，我先入

無入球了

未知 剛中了2x1

呢隊野都有盃

入波喇

2:1 3:1叫爆區

垃圾psg

3:1 2:2 ok?

6？

psg

屌咁都冇12m

不如油王撤資啦psg搞到你個家族都cheap撚曬

狂刷角呀！快撚D刷角呀！DLLM

好撚勁 靈感到又贏

支持

2:1！！！

勁撚到

1 未被接納

暫停接受投注 入球大細 星期六 9
巴黎聖日耳門(主) 對 雷恩(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.73

反cup成功

de馬

psg 2:1 可能無c

比多粒 thx

罰球直入

屌 未買

2:1初盤輸？

撚狗咁撚

初盤讓球半兩球

未必 客可能有c

入多粒俾大家安心D

派llm..

補個和又可以去call g

Goal~~~~

即場反杯易到

如果2:2我都ok

Playhard出動

笑4

反cup最高幾倍？

4.5細入得？

唔過3倍應該

2.1x

2倍買咗

罰球直入 勁

1.16 賺下加大錢比狗屌

都幾過味

好似2.1左右

每個禮拜都比日假呃錢

2.1

入完就有黃牌

All in 6.5 gogogo

唔抵搏
陣間雷恩唔守 搏一搏

我買果陣2.10

除衫慶祝

Ok忍下手唔買9野

比多粒plz

一定唔守

6.5b升得咁快

可唔可以 3:1

playhard: 6.5 派$，之後6c ft

No

Ok

試下3:1 比我全格01個時買讓球半2球

一齊叫

2倍左右

佢好勁的

3-1 la 想gel主勝

開唔到6.5我食屎

metoo

富咸大波all in

比多粒 3.5b

。。。。

應該無入球了
引鳩人買大

www

Asw已回軌道

差明亮

我朋友
我朋友話星期二派一個100

1

我了契爺

Lm

買左PSG 4.5大有矛機?

你第一，中了
tg

朋友蛇放咁多次事後 起碼1000啦

我

雷第4球

lm

我唔識你們那些抽

分身黎

去隧道貼la

比你估中左 唔好踢爆我

抽啦

尊重la

咁惡

欣姐放過我

俾多2角啦兩隊廢閪

仲未走到盤

我好鍾意睇你做戲㗎

入多粒plz

2:1頂實 大家開心

Psg比多球

雷

我朋友話下一轉抽

可唔可以直接派我

雷恩頂住

PSG嬴波輸盤

你唔好再貼la
根本一睇就知係你
你唔係弱智到我會以為真係你朋友呀

6.5b quick

刷多2角啦 6.5b

psg入多球ok? 贏得光彩d

似psg入多球

同路

入多粒喇

佢要收你皮

Playhard 提供d 波好曳下

入多兩粒好冇

可唔可以比全格我
想贏一次

真係我朋友 我朋友好多

雷ng

10分鐘刷6角得唔得

PSG 快啦屌你老母 半格都冇

佢職業係咩都知啦

訓大波

下年星期二定下世？

2角唔係咁都刷唔到呀

刷角

3:1plz

玩cs go好過，波俾狗賭
Faker 又2-0

睇下係咪加了你，你個名好多人

下屆特首

巴黎入多粒屌plz 屌你老母

好啦幫手嗌雷下一球

3比1 2比2 大家開心

巴黎屌多粒啦

C9 我愛隊近排點

有 全正選

俾球12m雷啦

廢到

我朋友話香港成功反送中的第一個星期二

傷9左換走左啦

你講lol定cs go

愛華big c

想請個data entry $100 / grand

唔知反應如何？

契爺好波

faker

入多粒呀

Csgo la c9 auti

求角球

9點半下盤adw
之後big對家-3.5
Faze-3.5
3x1買條命落去

你冇球探咩

勁到仆街，我長追c9

刷多2角啦

放低兩場
富咸
普雷斯頓

Sor搞錯，cs c9垃圾食撚屎，g2 kennys先係清泉

憶萬大軍玩角球旗 唔撚刷角

Major之後拆晒骨 成隊得返我

啱啱faker-1.5足水2倍，賭波真係正傻柒

PSG 個和由16倍跌到9倍

快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

你老母 1.7x 半格都冇 臭閪

你契爺又撚地班職乞

利申： 請珍惜職乞 長時間工作。回報少 甚至係0

角細日

雷恩唔刷角點入波

半場買角真係易

0C 1G

角啊你老味

Cls又冰角 垃圾psg

2:1完美劇本 屌你老母

好耐未抽中

Psg 頂實啦屌 想call隻靚g

小保加入多球啦你老母

屌 角呀 6.5b都開唔到

快手2:2

等等有冇水

恆大-1 fg 2ng 3ng cashed

6.5b買左2000 屌

第三球太快入

入未呀

lm下場了
屌

小保加腰斬派5000

Psg比多球未

today汁到笑

psg 3:1 派100

諗緊買邊隻Rolex 有無專家

屌你老婆

Budget?

屌你老母 PSG

一反cup就無c，勁到

好

贏夠未..

Me

請人嘛

6c -1

人生first time中5串一日本波

～150k

買左雷根FG同金剛2.5B

6c

我係地通拿 專家

玫瑰gmt

地通

psg入未 屌你老母贏得一球 廢撚到 仲要反cup

買唔到2130

6C

我有隻

比多隻角

快手7c

比多1C我

入球啦

你行入去話50萬-100萬有乜款揀咪得law

勁共半大

比多c

你跑馬曰 free?

一星期可以返三日

快快1c求你了

7c有人派？

ccccc

1球都冇 唔玩即場了

靠雷恩刷

做咩既先

2:1 6c ft

快撚D入波呀!刷角入波呀！D L LM

食埋飯先再玩

比多角啦屌

完場未
練心就頂唔順

有150萬不如買樓la，仲買錶

cc

入未

快3-1

快

勁共半大24

加時加幾多

快快角

唐樓？

睇死22

刷多1個 求你

Cccc

快7c

同問

Tg 傾 neat111

Data entry

你知唔知做咩的

你咁教仔仔理財

last 20s

大拿拿2000蚊啊

4

1 more plz

屌你老母巴黎 唔入比人入算啦

7c啊你老味

痴線球球飛機 射下人岀界好過啦

plz

2:2

yoho，瓏門都係120萬首期

界外多撚過角

我知 tg傾 neat111

大灣區

150k 多個0你比我 多謝媽媽

雷根盤
有冇同路？

屌贏就贏半格 輸就輸全格 玩撚咩

完

屯門友 我岩

好細囉 又貴

角啊求你

正臭閪

PSG 完未

比狗住仲要成班黑社會

入data law

味笑

7c 真的很難

反cup 收半格 jump

想22？

8.5s gel

有冇咁多假球牙

2-1 6c完

5黃都冇1紅

真係2:1完

yoho要帶頭盔出入
利申 苦主

珍 細撚過湯房 我隻狗都唔住啦
仲要俾狗圍

賤種隊真係賤種隊，狗改不了食屎

Bill Gor

仆街輸撚左2000

3.5針

雷下盤gel

森馬拉上車

大波算

賽前psg讓2球
有無手足買-2

班士利
候城
彼德堡
雷丁
大波4關 又輕鬆收蚊

Try try la

are road

住屯門 一定唔會住龍門
又多人
空氣又差
少幾年命

same

唔撚信自己

有冇德乙買左主

買唔切96

聞條臭河夠攞命啦

屯門元朗天水圍比狗住

勁共巨根

自膠，睇左150萬。。。原來15萬
Sor a

btw 15萬就咪買勞力士la。。。

其實屯門唔差

咩係96

真3.5s

我住附近

買瓏門，我寧願加碼再入少少買村屋個d
都已經唔爭在咁遠
浦開九龍區

返工長徵

睇一陣先
一球回到平半
回成3個盤

漢落威96

遠市中心味好 20幾年經驗

But我同事有綠表上左車

假波 confirmed

這些機會

買咩好媽媽教路

Ty

去邊至少一小時

20分鐘路程 （算唔算遠

得返100點部署

都要有公屋先得架

I am dg

拜仁轉半一

不要再說了

遠啦

巨根大波

今日豬200

勁共入未

有冇水俾我追數

上海入波未

好多屯門撚 好多應該馬會見過

佢麻麻臨香前改左佢名

10:30角大

勁共快手

嘩富咸個陣同上年差唔多既

隔代 有d野

知唔知地下幾時整完 次次去都唔記得下面整緊

次貨賣唔出

$20上$3000

坦白講，錶用黎睇時間姐買咁貴我覺得唔值，雖然勞力士係保值，但都唔抵個人意見

利申，之前係日本買左隻，幾靚，記憶中hk無先買，帶左5次都無，之後賣左

旺角放催淚彈了

開季就完架啦

多咗knockaert

買咗邊隻？

又法乙

好撚好玩

96半大24

真
apple watch算9數啦

我唔貼圖ga

良家無視我
想搵份parttime

Sick玩

戴到唔戴 想放

我明

漢諾威10.5s 朗斯9.5B 曼聯9.5s

我好熟呢方面
識人假結婚 20雞

想買啲保值野姐其他買股收息

中一

今晚又休息la，我明都唔瞓覺

住得新界多數窮L

有咁多選擇

allin 史雲生了

不了

真
盤王 試下

巴黎入未

PSG未派未

買股啦
我贏勁多
維他奶幾蚊渣
It 0.4入左大量
無限煤氣

童工巴有無睇啱邊場？

mu vs ac
其實我估9.5s，但ac都係唔買s

痴線

英冠買咩好？

錯喇 新界佬好多地

在

買注96先
今日德國要上盤了

練心

爸爸

Ac好難買細

羅爾代奇，卡城，富咸普雷斯頓

我朋友喺大陸佢話支持下中國波小小地支持下
同大家講，香港加油

hermans 有一種系列袋，會升值，5年前買左一個，而家個價係之前一倍

無限gas

買股等派息

有冇我地買到既既

我老婆成日買c字頭

15蚊買 18-20放
15又買返 無限loop

條5*15中左未

俄假半大24

好難捉佢中邊場
一係佢快d正數就可以純gun對家ma

我無睇

3c

佢買法過關 撚9

唔洗睇了中晒派得

你print左人地朋友d飛出黎，貼上身行仲型

貼哂成身角細飛

96 33333333

我要追返60元！

未睇 攰 個腦停止運作

巨根 勁共上呀

btw 維他奶我都遲左買

Kybb hi

我得$20派下我起機
化作春泥更護花

咁休息下錢遲啲搵都得

gaolll

迪基亞？

靚波 火車

Yes好耐無見

fake c？

想晒冷買火車買唔切

比多球

炸咩

火車頭1:0？

呢場送錢ball 竟然無人提

我部AI 顯示95% win

炸

唔係wor live緊

吹個foul

Hi baby，有垃圾mu tonight

姐點

想要AI

入

96 goal Mei a diu

0-1

唔早講

屌到讓半球

巨根nba未

完全無人提9:30 d場次

屌 唔派點買呀 又走寶 火車頭

我直程唔戴
貪夠涼爽

係味data entry ga

我都係

半大未啊

中柱

英冠想轟上盤

富咸

我想當撚左隻apple watch 擺係度

邊埸

邊度

電根jump?

我mu大勝，PSG 9.5細輕鬆

晒冷買布力般流浪半主算

又半大 俄假

睇你有冇買

yes...do u have other social media like line ?

蒙通聯輕鬆

你冇tg?

半大快

你買咩

訓先

咁快gel

雷根

no la ....so i cannot earn money from begging activity....

你駛乜beg

-1 ok？

降班咸派錢？

佢會留whatapps比你

雷根斯堡 cashed 得

may i fXXk you ?
I have been engaging in such activities for almost two months
but nth in return.

布x史雲斯

有line 點搞

卡迪夫 富咸派錢波?

錫周三

全中10抽1 派200 中左先留

買左fg

9買全英冠大波

德乙00

最後一注 又要入錢

雷根差啲

PLZ Not....

勁共半大未啊屌

似半和 唔知下半入唔入呢

me

卡迪 富咸 普雷斯頓全格 頭10抽1派$100

雷丁 米禾爾 朗斯 上!!!

lm定

Id neatnnn

同路?

id ..plz

neatnnn

勁共快手啦

火車妹唔入 對家又入唔到

ok 其實唔難

ok ...add u

屌，早場德乙開咗2.5b
依家個場好似一定細咁

1:0

added

696jumped
水手jumped
北海道jumped

賓福特x錫周三 有冇同路

史雲c 0:1

l

我超快追和

0:1

點解冇人講布力般流浪

雞湯被秒糕

留名

話說，今日有無市民vs黑警大戰？

祝贏 求派

正式宣布 波台馬拉松開始！！！！

唉

中硬

你癡到，以為playhard係女？

而家咪係

一日幾百場波既日子

卡迪未開?

定啦

輸得仲快

可以叫定
已all in

留定先lm

咁易咩

米和半大

無問題啦

咁多波賭 想復出

卡城
富咸
賓周突 加油

Gchi

Gogo

SWANSEA GG?

買個3隊未入

勁共入多球先妹啦

富咸贏硬

紅衫係巨根?

屌你成篤屎

米禾十分鐘6角

算啦

冇得買

班士利 候城全大

德乙半和好想gel

60

on9 12m la

巨根12m pls

呢度咁多外仔

德乙開個2.5b嚟啦

varv12m check

var

12m!!!

屌 12碼都唔入

電根12m

邊隊

missed

電根

G持

我冇睇直播

晏少少上黎gel 雷根

真係垃圾
12碼都炒

俄超刷禁多角都唔入多球

diu

又黎。。。今次邊區

96 想步696後塵？

12m好難射

Mk

旺角

火車頭13.5s

以為雞湯又極速半大

你竟然

on912m都miss劇本睇嚟要開2.5s

原來你

朗斯半大？

仲要比人捉實

cls

史篤城即場反cup

今日做到連乞都冇時間乞

富咸。。。。

我睇佢早場嗰場德乙開大都知含撚

班1-0

垃圾英冠開哂對家

屌你老母 富咸

又陪你叫

巨根大波已死

佢老母閪真係好似個劇本咁
點都唔會開到大

英甲都入到波
證明富咸呢隊野用幾撚多錢都係咁廢

電丁 巨根 屎城快入

奇蹟過關半大 派100
班仔 布力仔 賓仔

5關先輸兩關

電丁十二碼都炒 死硬

中硬！

咸美頓半大派

LM

富-2
史雲-2
彼德-1

快

卡城上呀

跟左

富咸啲人狂冼低

On9賓福

屌你老母德乙劇本細
含撚啦

屌你賓福特

賓仔
班仔
布力

咁大獲。。。打仗未？

賓福 針！

富半場追和反Cup啦屌你

1/4個post d cm 都係lm

挪超半場好追和啦

打緊

巨根下半場秒入三球 ok?

goalll卡迪

係瑞超

peter又半大

富咸cup

5全全對家

應該大唔到

5關全對家

sana好似都喺入面

唉。。。。又黎，星期日有無？

將軍澳

今日買咩全對家
史篤城
富咸

晒冷買左布力

未知

富咸半大
些仔半大

富咸啲波幾好睇

賓福又針

咁冷門

5關反cup派。。。

電根下半開大

買左唐卡 好後悔

米禾肯入波未

我呢頭

cctvb

些路迪 2-0 聖莊士東

仲有30分鐘 仲有機會 快入波！

些仔2:0

依場跟我明9.5了

跟

下

我明勁到 1日就可以跌返落去

根據pattern 依注佢會中

好撚惡

富咸 賓福 新特蘭 全jump

富咸半大

希望星之力可以加埋我

富咸cup啦好無

見到佢正數第3日到就開始追佢對家

富咸有冇咁廢

afc聯反底喎

小心

富咸有冇巴打有link

萬事小心

你指法乙？

be water!

はい

富狗咁撚賤種

仲未入波。米禾爾

牛2:0

中

錫goal

錫周三goal

屌你賓福特踢乜撚野

普雷快手

英冠主場唔識踢波?

周三goal

半一又開下盤

甘岡依隊垃圾，長買對家is ok

球探short左？

星期三！

運氣返哂黎
場場入波，好彩買左暴力般細，gel定都得

普雷快啦屌

笑

屎雲生 我屌你老母

新特蘭 咸美頓 半大派

應該係 仲以為我問題

屌 戒賭

而家廢到連控球都唔穩

lk

耐性

2場各差一粒 快入

痴鳩線一復出3注全對家

富咸生性啦

富咸踢緊咩

有撚用咩

法乙9.5B入唔入得過??

佢係寫，你係睇

雷丁追和反CUP!!!!!!!!!!!

Easy ball

1111

史雲斯
富咸
彼德

米禾半大針得

英冠差1場入晒波

富咸 賓福 史篤cup未

有冇手足發緊夢 走人了 班狗推緊

playhard 我投降

大注米禾fg goal

1-0

上

頭寒了 普雷dllm

non即場既fg係咪都要完全先派

認真，而家富咸和到都當贏

唐卡返Cup
派200

富咸唔喺一般既廢

普雷快手追和pls

有冇下場

做乜前面d人唔走 係咪有鬼叫人留？

快啲整多球先

playhard哥

雷丁 反CUP派100 頭5抽1

Gchi2-0

2222

璨美史篤快手半大

巨根nba

些路迪3-0

屌次次都係系你後面

角易買

唉 賭閪咩

🚬

屌你老母富狗 賓狗

米禾半大針

燦英 富咸cup得唔得

狗會又撚波台手足🚬

韋根cup未

有人叫守 係唔係鬼就唔知了btw屌你老母富咸

差唔多全下盤

富咸開半大大

唔要差唔多

屌你老母次次都要叫餐死

新特比多粒

8揀1買細，7場入左，揀正冇入果場買，爽過中8x1

普雷追番粒先好嗎

咸英頓半大！
新特蘭比多球！

好難啦

伯明翰半大得唔得

一